2_blinking_tec

Uso de leds y teclas de la placa. 

Cambia el estado de un led seleccionado mediante la tecla presionada. 
Cuando no se presiona niguna tecla, cambia el estado de los led rojo y verde del RGB (amarillo)
Temporización mediante interrupción del SysTick.